紅磡 尖沙咀返工既人，聽日係咪仲會繼續上班？

空氣污染呀
你地係咪仲要繼續返工呀
會死架屌你老母
宜家搵緊10萬8萬呀？
唔該你地黃絲藍絲乜絲都好用下腦啦
返份濕鳩工搵個萬幾兩萬蚊
用條命搏？傻撚左？

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

推呀屌

推啦

港豬不嬲返工緊要過條命

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

今次唔撚係同你講笑
會死

旺角都係

明天返工?不了。

山竹有板你睇
樹冧都返工

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

呢個post要推呀

推

推呀 出面熱門咁撚多廢post
呢啲正常post就推唔起

山唉超標到爆燈

返
梗係返啦
死都要返呀

利申 新界上班

我都想知